男朋友過幾日就去外國讀書...

之前覺得自己ok應該頂到
但當就快臨別 一諗到以後掛住佢又冇得見
個心就好痛 未飛已經喊左幾次
好驚自己以後都一直咁唔開心
我可以點做

唔洗咁掛住佢
Long D呢樣野其實好快過

去幾耐先
我之前都過外國讀書同ex long d一年
如果大家個根基打得唔夠好會好辛苦
好嘅話2個字信任
多啲facetime 肯早啲起身大家夾時間見下會keep到

下年7月先返
佢讀嗰科好多大陸雞
安全感直線下降

我都預備同女朋友 long d 諗緊咁辛苦不如分手

好難做到唔成日諗佢

唔係好耐姐
Keep住傾多啲計
唔好管佢太多 自己搵啲野做下唔好時時刻刻都諗住佢
自然時間過得好快

過來人想講句
你太上心只會大家辛苦 適當距離同信任真係好重要

捨得咩
要同佢分手仲傷心過要long d

同女朋友long d左一年 仲有一年
都仲keep到
不過真係要信對方
唔好太上心
Keep住WhatsApp FaceTime

我都想自己可以控制到情緒唔chur佢

真係要屌你阻佢唔到

信任吓囉 無架喇

雖然咁講好仆街 但我未見過long d係唔會分手

我真係希望佢生生性性
唔好嘥屋企啲錢過去亂屌閪

去邊度？

倫敦

long d咗兩年，其實你夠愛佢就唔會有問題，加油

最緊要唔好太介意佢係果邊做左d乜
當無野一年好快過

加油呀 我都long左2年 時間好快過

唯有keep住FaceTime
同埋大家分享多d日常生活事比對方知

我都有信心去keep
只係好唔捨得佢走

中間過去探佢囉，又可以當兩個人去下旅行

日日扑野

時差幾多？
佢嗰邊慢香港7個鐘